香港第一白警被暫停職務

輔警高層洩露警方行動部署？12月31日除夕夜，警方派出重兵在旺角區展開包圍網拘捕抗爭者之際，在抗爭者的Telegram某個「公海」群組卻出現了帖文，內容包括了疑在旺角警署高位拍攝的相片，還附有聲稱是由「輔警朋友」提供的警方旺角區大圍捕行動細節，有關訊息瞬即廣傳，令人議論紛紛。消息稱，警方高層極廣關注事件是否涉及警隊內部有人洩漏警方行動部署的機密，故已啟動內部調查。旺角區一名輔警署理警司即因為被指懷疑涉及事件，正接受警方調查，並已被要求暫停職務。

涉事的輔警署理警司姓盧，是署理旺角區助理指揮官 (輔警)。警方發言人回應指，案件仍在調查中，有關人員已被暫停職務，暫未有人被捕。警隊強調非常重視人員的操守，調查後如發現有任何違紀行為，必定嚴肅處理。

該段引起爭議的除夕夜Telegram帖文內容，大意是指接獲「輔警朋友通知」，指警方已下命令，當晚會在塘尾道、旺角道、彌敦道及太子道一帶夾擊拉人，若成功拘人會送去警署，並聲稱消息來自「聽機（警方內部通訊）」

白你老母
香港警察全部都係狗，死全家

輔警警司唔係condom

咁多宗警暴唔去查
反而去查whistleblower

放料畀手足走都死全家

警隊強調非常重視人員的操守，調查後如發現有任何違紀行為，必定嚴肅處理。

講完自己有冇笑

撚係白警 衰戇鳩咋

射爆人眼又唔撚停人職？
btw白你老母 條友係衰on9
唔係白警

別人反對我哋支持

我方間諜都死全家

人哋放料落tg

呢啲咁快停職務.....開槍打人違法黑警都未停職⋯⋯

白警手足

人地老馮同你分享消息？

該段引起爭議的除夕夜Telegram帖文內容，大意是指接獲「輔警朋友通知」，指警方已下命令，當晚會在塘尾道、旺角道、彌敦道及太子道一帶夾擊拉人，若成功拘人會送去警署，並聲稱消息來自「聽機（警方內部通訊）」。

幫完手足仲要問候人哋全家?

鳩蛇

警隊強調非常重視人員的操守[/size=6]

人唔笑狗都吠

原來黑警都有手足

應該打緊文既時 一邊打一邊狗笑

點捉到

電單車個仆街都係暫時停職咋 糧都照出呀

個輔警冇乜
係send出嚟嗰條友on9 爆人哋身份出嚟

手足吉人天相

輔警警司都幾高級咁

有撚白警咩

鳩蛇？

On9

鳩Sir

屌佢老母 之前個交通警就繼續返工

呢d on9累全家

查邊個放料快到咁

到依家都未查到邊個射到女記者盲

RIP

雙重標準

網上熱傳一名輔警署理警司（圖左）被指涉嫌洩露了除夕夜警方包圍抗爭者行動的機密部署，故暫停職務，等候進一步調查。蘋果日報圖片

黑警都有自己人

白警放料，都要保住自己

擺明自己友啦
真係唔小心咩蠢撚

佢應該好快俾人屈藏有兒童色情呀洗黑錢呀之類既罪行 然後輕則革職重則告到坐監

當年佔中黃絲督察施恒就係俾黑警屈佢office電腦有咸片

手足

硬膠sir？

係白痴，唔係白警

黑警影記者放上TG 就冇事

S

又係衰在有白癡仔亂Po嘢上公海

明知公海一定有狗mon都照擺上去

派少陣膠喇好冇

查到喇，狗話唔公開呀吹咩
今日新聞有講

白警

陰公

其實輔警 即係PART TIME
人地有正職
加上輔警都唔駛出去清場
理論上所有濫暴濫暴都唔關輔警事
不過將佢地歸類做死黑警我都認同

點解你覺得佢會查警暴而唔查whistleblower?

支持白警手足

光復到香港 會比你做高層的 頂住手足

揸住警車撞向人群，自行休假
喺tg洩漏行動資料，被停職調查

ON9 老豆搵仔大把白警做實事

on9
你真係上左腦喎
如果因為呢件事佢俾人告到坐監咁係咪都係黑警呢?

警隊入面大把白警 唔好分化

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！

鳩Sir?

就算佢唔係都話佢係自己友喇明嘅就會明
係=幫佢，幫自己人
唔係=幫佢，幫其它自己人

一石二鳥啊

明幫香港人放料出黎都要俾人屌佢
咁你地叫白警仲點幫你地？ 成班小學雞

你到底有幾on9?

施sir 第二

好明顯係自然反應啦

唔查whistleblower，好快會有第二第三單

不過而家踢爆有鬼就狗心惶惶
開始猜疑有冇鬼喺身邊

係啊 白警sir

香港有白警

屌之前諗下，呢條料救咗幾多人

你梗係覺得無野啦，你坐係屌幾句咋嘛，差啲俾人捉嘅又唔係你

賤撚過袋底泥無撚用，鬼唔望你成世淨係可以屌牛觀喜

係

捉鬼啦

乖 你縮番入去先

對家開始捉鬼

俾槍就幫佢求情

屌你老母on99, 手足都要比你條柒頭鬧，冇撚野呀？

鳩 sir

推呢個

大把白警 慢慢捉啦

手足黎咖

自己on9喎 ，邊係白警???

唔怪得多7成人考輔警

係囉咁高級嘅

Z

捉25都唔查警暴

唔好再靜雞雞
累死場運動

下次暗暗地send 俾老豆揾仔咪算

用返五毛果招
唔好捉鬼，鬼捉唔晒，傷感情，壞士氣乜乜柒柒

俾左你夠膽去殺黑警？
屌，得把口。

聲稱是由「輔警朋友」提供的警方旺角區大圍捕行動細節
話人戇鳩嗰啲自己諗 擺明就戴頭盔

【抗暴之戰】除夕夜疑洩露警方行動部署 輔警署理警司暫停職務受查

你地真係好正
把口話以後都唔會原諒香港警察
轉個頭有黑警衰on9打卡share俾朋友你地就白警白警
你地真係好撚嘔心
佢可能影張相嗰陣仲陰陰咀笑緊
你地繼續ff有白警啦
我就不了
呢世都唔會原諒任何一隻狗

有還有
咪撚講到大把
入面啲所謂白警俾盡咪1~2%
大把姐係幾多? 過半數呀?

岩

之前九龍灣又問左涉事警員先，今次又唔問左先既？問左佢唔認咪無事囉，大細超？

Hi sir

係咪鳩蛇

好快滿天線眼

休班警大賽

我就係要呢D

on9
起碼保護到手足

頂盡1%

警司級白警

天大笑話

你地所謂嘅白警只係未收到order要出黎打人
到佢地當值
一樣照打照拉手足
你地繼續同白警做朋友啦下

係咪比人聽到敲窗

地點，角度，時間
Cam一搵有幾難

停職味算好囉

呢個時期，殺左
嫁禍比示威者都仲得

最後個幾句想笑死人咩

死100次都唔夠

屌你

鳩硬冇親戚

肯撚定呢啲就係風向撚

我屌你個仆街真係飲鉛水大架喎，認撚住呢啲壽頭最有成功感就係分化到示威者effort ，理撚得你有心定唔用個閪腦，你老母生隻狗都好過生你呢啲敗類出嚟，冚家產我祝你日日出街唔見錢，行到邊俾雷劈撚到邊，買大開細MPF 蝕到仆街年年負資產

死撚返入個山窿度啦

話白警就等於原諒？

利申:唔係想屌你，但想勸你讀多啲書

尤其要睇嗰本孫子兵法

納粹黨都唔會查自己人啦

鳩sir

呢啲就捉

不分化

吹口哨文化已開始在組織內出現，唔錯

有槍有敢用咩暖氣

白你老母 唔撚會認係手足
死全家都未夠

無白警

好過冇，但唔該有多既幫手提供多d 黑警既罪證出黎

喂 但係呢個真係報料俾我地聽喎 雖然我都好認同白警就應該要辭職 但係佢肯報料都至少證明佢唔係黑呀

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

「五大訴求」最重要嘅個項

停職證明係白警

有一日警隊重組後一定升你幾級

因為忠誠勇毅黑社會最憎反骨仔，要家法伺候

咪撚指意洗白

鳩硬蛇

操守改做忠誠就差唔多

why not呀on9
觀塘割狗頸睇唔到？poly射箭睇唔到？咁多私了便衣都唔睇唔到？
偽民意撚想割勇武？收皮啦

咁係咪可以點班前線線矮人

係... 豬隊友

得啦等你表演

白警都係警司級

: 影響警力嘛同軍心啊嘛

連登仔：唔好失民意、有白警、唔好激嬲中共、xx前線員工好黃

個d係篤灰保平安咋你以為真係白警

白警手足忍辱負重點可以怪佢

打緊仗呀
佢地仲當自己服務市民咩
有賊都唔會捉啦

所有黑警應該要冚家剷

得啦阻膠

實事

理性啲咁諗 連高層都停佢職 佢已經成為眼中釘

佢隨時日後都有危險 咁樣仲唔算白警？

respect

係咪換被起底資料 先出賣黑警炸

依家啲散仔先係最大，
仲要輔警，邊有人理佢。

白警先會停職
我地應該鼓勵白警將情報交比我方

等睇連登仔都話佢係仆街

盧蛇
快d爆大獲保平安啦

輔警會白少少，始終係兼職黎

你蠢到冇撚藥醫

由6 9 第一日就已經違緊

會唔會藏有兒童色情

笑左
沉默既大多數

copy & paste姐
休班狗犯法都係呢句

邊到白，佢老母白？

睇啲回覆原來大家真係接受有白警

呢單真係多得豬隊友
好心班channel admin睇清楚先出啦

土崩瓦解

連登咁燃多5毛

知唔知係黑警陣營做鬼危險過係抗爭者陣營做鬼幾撚多倍

手足要小心呀屌 就咁係警署影相好易暴露位置架

好心你啦係咁樹敵 比着真係有白警睇到呢個post

佢都心灰唔想幫我地啦 我哋正正就係要拉一派打一派 盡量拉攏多啲盟友 唔好比仇恨過分麻木自己

希望唔會被砌啲唔知咩罪

邊撚到大把呀柒頭，你出到街對住啲韓國仔指俾我睇邊個係白警！
屌你老味七個月啦仲柒撚夢夢咁

講咁撚多根本你就係揸刀都會手震嘅死廢物暖氣軍師

大家害死鳩蛇

啱呀 要鼓勵 等佢哋慢慢捉鬼

似老屈

你點影的

屌 唔好有事先可以繼續放料

死全家

係咪鳩sir

你先 on9
放料落 TG 都唔算白？
唔怪得對黃店咁多要求

我笑左

白警唔係一早走曬咩

Sd出黎笑鳩我地咋 你會唔會諗多咗啊

你可以起我底就知我係咪五毛

我有個朋友係輔警督察 佢多次比料我 教我應該走邊條路 同埋佢哋既部署 如果唔係佢我同D friend已經走唔到

都係果句黑警死全家 但唔好比仇恨沖昏頭腦 雖然絕大部份都係黑警 但唔可以排除有極小部份真係白警

班黑警就係想你哋覺得所有警察都係衰 因為咁佢哋可以更加團結

次次警畜犯罪就咁講真係大話講一百次就變真話咩？

睇嚟大家要買新電腦啦

你改個咁既名好意思話佢

白乜撚野警 今時今日仲做緊狗嘅全部都係有份殺我哋嘅手足！
一定係幫緊我哋咩 Send張相出嚟笑鳩我地唔撚得？

mon po 狗想引大家認前線？

低調低調

有用的情報就是有用的情報，跪著比你定要你跪著先比都一樣。
不過謝謝盧生比料。

狗係話查到一名在場警員，重要話唔知道係咪佢射槍

屌你老母睇直播都見到3個，佢查左幾耐先搵到一個？

三萬個警察冇一個係無辜的

真白警
手足唔好有事阿

同意

Push

你會講黑警死全家定警察死全家

靜啦你，只係白警比例唔夠1%所以黑警死全家9成9冇死錯，但如果有警察因幫手而被黑警清算，佢直頭係勇武，25仔死得最慘

不割蓆, 釋放義士

咁駛乜比, 佢自己射好過啦
正常人有槍都唔會識用

會唔會唔係爆料，純粹係比個friend賣咗

好快會喺佢屋企搵到兒童色情

希望佢可以去領事館尋求政治庇護

全部警察都係黑警 喺條街見到狗仲嗌得落警察啊？

狗話有就有

都唔知係咪乜嘢部署計謀

佢地講得冇錯
衰On9 所有覺得自己係白警嘅應該搜集證據唔係將行動細節透露 對清算警方並無用處

我覺得friend又係另一回事，可能純粹係個人關係，而唔係真係企係我地呢邊嘅白警

手足下次要醒啲

有可能既 但係老豆搵仔都好多係警察報料

咁佢哋老婆就真係水炮車嘅 呢個係事實

唔排除警隊真有白警嘅存在 呢個都係事實

我唔係屌你地，但如果有一刻想補救

請搜集罪證 非洩露部署浪費大好臥底機會

6個月嚟，第一個停職？唉，可惜係白警！
出賣香港、傷害香港人嗰d，一個都無事

真放料落tg就唔會爆自己係輔警啦，似係話俾friend逃生路線聽，佢個friend又po出嚟咁

企開d啦屌你老母

鳩sir?

乜佢地有PLAN嘅咩, 前線散仔咪又係亂射

在抗爭者的Telegram某個「公海」群組卻出現了帖文，內容包括了疑在旺角警署高位拍攝的相片，還附有聲稱是由「輔警朋友」提供的警方旺角區大圍捕行動細節

求下你地用下個死人腦喇 同藍C有咩分別on9

理性

你話唔係借刀都無人信

起底 and block

老竇搵仔嗰啲純粹係因為個人利益驚自己被爆出黎先篤佢哋同袍架炸，並唔係真黃絲

係，之前雨革嗰個白警唔知而家點

講明部署，係有用情報，點解係笑鳩？如果係笑鳩，點解要停職。

靜啦

警黑合作唔駛查
721唔駛查
開槍唔駛查
電單車恐襲唔駛查
警棍爆頭唔駛查
子彈爆眼唔駛查
打阿婆唔駛查

班狗仔終於可以話
有第一個警察停職

盧sir

還我白警

Yes sir!

你以為真係咁多人報料
其實好多都係手足
無畀人報過嘅

點解鳩硬蛇無事？

抗爭者應該鼓勵白警幫手

就算無白警，都要當有，等POPO疑神疑鬼，要捉鬼。

話無白警，即係鼓勵POPO團結，唔駛捉鬼。係策略上，應該歌頌白警的貢獻。

話無白警的人，如果唔係五毛或mon post人員，就係IQ低過30。

辛亥革命最終點贏，有無研究過？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

電單車撞人個個唔撚停職反而停呢個，呢樣已經離撚哂譜，明顯係比人針對佢唔企警察個邊

警車撞人又唔使停職

唔好濫用不分化 好多人已經當咗班狗一世仇人

明明原文呢段無顏色
但唔知點解好似highlight咗咁
一眼就睇到呢句

黑警黎喎

收啦柒頭

最驚”被自殺”,連絶地反擊爆火獲都無機會。。。

f

想像到個情景
平時記者會應該都係成班狗邊作文邊9笑

同黃色經濟圈一樣 敵人嘅敵人就係朋友

唔好咁講，我相信仍然都有白警，可能少啲啫

真

呢D點講都死，道德盲點 死位黎

9硬蛇？

啱，電光石火間制止綠衫暴徒傷害市民

似自爆多過白警下話？

白痴+1
邊撚到會有白警，查黎都晒鳩氣

陸續有黎

咁都死全家真係冇嘢好講

鳩蛇還安全嗎

推

仇恨使你睇唔到真相

ip都唔洗check

重視人員的操守？

忍辱負重嘅手足， 辛苦了

卧底呢啲高風險職業唔係個個理解，梁朝偉都失去咗人生中好多嘢。

雖然暴露咗
我向你嘅高尚情操致敬，在呢個黑暗嘅時代出污泥而不染。

我希望手足有日成功嘅時候，可以還你一個公道和應有嘅光榮。
成功嘅背後有你默默付出嘅血淚和功勞。

相比喺前線槍林彈雨實際嘅物理傷害，在敵後孤立無援和步步驚心嘅情況與最勇敢嘅手足不遑多讓

希望大家唔好灰心可以繼續在黑暗中前行

為了各種付出嘅手足
香港人，報仇

警方捉鬼啦 尻拉自己人下一個黑警就會屈你同示威者有關

殺一警百

敵人嘅敵人即係朋友

咁你即係呼籲POPO團結

Agree and push

唔明點解連登仔蠢到要講到咁白

無一個香港警察係無辜

輔警俾你炒咗都無所謂啦，pt嚟，又唔係靠佢開飯

最黑暗入面發光掛
有好過無既

我白你老母個臭閪警，實事？難撚聽過粗口呀！！！

白？邊到白？成場運動成半年，依家先黎透路？

真係有手足做緊狗放料 唔係老豆拉仔點會咁多狗內部資料流出

身邊有幾個輔警同學 全部都有份出去清場 同其他green object一樣

自己諗下乜撚野叫污點證人
總之一句講撚晒忠誠勇毅仆街死

原來可以有咁高效率

警隊強調非常重視人員的操守，調查後如發現有任何違紀行為，必定嚴肅處理。

Fail

啱架啦，捉多啲
由佢哋捉下鬼啦

唔見了

可以點幫手

屌你老母啦死傻鳩

well said
特別輔警根本pt嚟 唔撈都唔會冇飯開

係咪白警真係唔知
可能係差佬同朋友講, 提醒朋友小心
點知朋友送佢一程

可以講得隱晦啲，如果唔係好易瀨嘢
btw又冇咗個消息來源

又要柒又想認又唔敢認
笑撚死

白警手足爆多啲

咪係
靜靜雞啦屌

就係你班軍師一直唔做野
有白警都心灰意冷啦
無佢地圍內自己友出賣,老豆搵仔D資料點得黎
資料有左從來都無人做野
麻包講左十世都無出現過
屌哂你地老母
無鬼用
靠你地搞革命死得啦

講明部署，係有用情報。唔會係唔小心放出黎，做得警司一定識玩先升到，好大機會唔會咁on9咁唔小心放出黎。仲要呢個suppose係羞聞黎，代表警隊唔團結。宜家高層高調放出黎好奇怪，可能想殺人警百。

所以有白警又有幾出奇呢？警司嘅total數目唔少

跟本狗隊入面都好多鬼
唔係點會有d癲狗蒙晒面都起到底

其他狗犯法都完全無廠包庇，呢個白警就即拉
港共

警只有黑警係卧底手足

見到好多唔係ptu嘅防暴無咩交流 ptu有team制可能

佢究竟點影架

會查警暴既就唔係警甴啦

拎電單車出黎玩gta就唔洗
屌你呢d就要暫停職務

係咪鳩硬蛇

打字條友分分鐘有同老豆搵仔報串

唔算，因為連登係逢警必反

正一on9仔

9 sir??

黑社會可以同死敵合作 但對反骨仔一定唔留手

係咪鳩SIR

我地撐佢，敵人就會唔撐，然後我地先放手

唔知黑警入邊仲有幾多自己人
記住好好保護自己

打緊仗
唔好再用太平盛世嘅邏輯去認野

係咪要俾啲甜頭佢吸引多D黑警轉白

唔使架啦
我地支持警隊入邊既同路人就夠

警司唔少但輔警警司就好少

唔知班輔警有冇開始懷疑人生呢？

身邊有無人做輔警？始終正規克警都唔當佢地自己友。而家被人過橋抽板後，若肯做污點證人，佢地將會成最強手足-金手指？

會唔會係洗白咋
一日冇人指證到黑警有力證據都唔信有白警

操守？
放假成班北上叫雞
揼邪骨wor

佢喺醫管局高級啲

Show 記者ID card 無停， 咁多警暴都無查
呢D 即刻停

真白警

呢條友我有印象，應該唔係白警，我記得早幾個月影到有隻膊頭有花嘅狗係旺角西洋菜南街旺角中心外面驅散時發癲，當時條片好hit，但我搵唔返條片

支持手足

白你個頭。條能樣藍到發紫

唔信

黑警搞得一定係我地手足 咁多黑警違規唔見拉？ 今次仲要咁撚高位

黑警搞得仲唔係最有力證據？ 黑警幾時會做錯野 會認錯 會調查 on9完未

個白警救手足完全無問題喎 點解會有人屌佢
講到明人地係輔警同出相果個問題大D

揸車撞人開槍殺人都未停職，流出就反而嚴肅處理

搵到另一條片，0:14 被同袍拉住都要叫速龍捉人呢個，無認錯嘅話就係你地口中嘅「白警」

尻硬sir

扮抗爭者既藍object都要全家百病纏身不得好死

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

Mola mola

dllm開槍謀殺果班仲可以番工
爆料既你就停職
食屎啦死黑警

我記得荃灣嗰次係有一個疑似白警放左幾個手足走，有個手足直頭係跌低埋。不過嗰期係有喬裝狗
真係衝到埋去跟住好hea咁推幾下，但係附近有班仆街係拉緊人

有無眾籌？

會唔會係鳩蛇

警隊強調非常重視人員的操守，調查後如發現有任何違紀行為，必定嚴肅處理。

六月之後第一次見呢句嘢

白警係咪 「你點知的」

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

諗起之前有個隸屬懲教署？既特別小組 有個阿sir遮名遮得唔好 俾人發現左 唔知佢依家點呢

你點影的<-？

令你仲覺得有白警嚟吓思維真係無價

你邊位呀

你都唔會信警慌話冇可疑就冇可疑啦

唔係接唔接受嘅問題 係的而且確客觀存在

不嬲叫開落地獄

反證白警嘅客觀存在

Respect

佢哋階級有如保險佬

同冇可疑一樣道理

五毛繼續分化啦，冇人理你

一直以來都係嗌黑驚落地獄 但係邊個黑邊個白得佢自己同上帝知道

但老實講遍地開花最早期的確係有港鐵嘅車長發起 成班連登仔連尊重客觀事實嘅存在都唔識 同話六四冇死人冇分別

之前升班話係白嘅就send部署出嚟 而家send咗出嚟係真嘅又唔認人

有eo、ao搞集會=政府都好黃？

真係爆料幫手足唔會再叫佢黑警, 幫到手點解要割
鼓勵多啲內應棄暗投明就幫到更多手足

反而要小心黑警反間放流料害手足

之前係咁話冇冇冇 依家有人唔認人

唔係話緊好黃 係講緊有定冇嘅問題 我只係叫大家承認客觀事實咁解

成班都弱閪智
做得警狗想幫人唔係辭職, 就係要做呢d野

希望佢可以離開香港一派

成班人仲喺度問警察點解唔查警暴，好心啦都半年仲未知打緊仗咩？打仗人哋所有行動都基於點贏而佈置，我哋就仲係on99咁

清算

之前整停車、跳閘，成班人話黨鐵前線好黃，結果

唔係唔想認呀，
係因為有陳彥霖同周梓樂事件，仲有無數被強姦，雞姦，打，虐待，等等d白警呢？去哂邊呀？出黎啦，成半年啦，先得一個行動？一被停職就升上做白警？sorry 我對唔住我班手足，佢地篤灰係應該既

嗰班查飛狗同車長根本唔係同一個群體

總之邊到都係乜人都有，黑警除外

洗唔洗講到明係輔警高層透露啊..
害撚死佢 都唔知會唔會俾popo虐待
諗起幾年前個黃嘅督察

仲有希望大家唔好要人影位置相嚟FC
哩啲都係捉鬼嘅一種
又少一個手足

我地就係要呢d內部幫手
而唔係咩野絕交, 叫人quit

做清白書生 同做 革命份子 係唔同
一個只能投河 一個會成功奪權

影相就即刻停職
電單車撞人就無事
成班on9

有無方法可以令黑警「被白警」
咁就可以好多黑警停職

白痴毅進仔覺得警隊裏面冇MI5, CIA嘅人??
睇路啦傻閪𨳒你老母

想洗底
收皮啦

幫手救人臥底都屌，係咪冇撚腦？

射人撞人推人就無事，屌你老母死黑警

竟然有白警手足

轎警指揮官已奶西

係查到當時邊個開槍 但話未證實係咪佢射盲 死拖爛拖

輔警朋友通知
想玩撚死人咩豬隊友

你點知的